世衛： 感謝 習近平 領導應對與防範疫情

世界衛生組織在日內瓦召開兩日緊急會議後，決定暫不將武漢新型冠狀病毒肺炎疫情列為國際關注的突發公共衛生事件，認為將疫情界定為國際公共衛生事件言之尚早。

譚德塞昨日提到，世衛現時有團隊在中國調查。他感謝中國國家衛生健康委員會合作，以及中國國家主席習近平領導應對與防範疫情。

中國當局最新公布，全國現有830宗確診病例，其中177宗重症，26宗死亡。

（圖片來源：World Health Organization (WHO) YouTube影片截圖）

Source:

CHO

屌你老母， D菌係佢搞出嚟

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

WHO = Wuhan Health Organization

紅到甘，痴能線

痴撚線，為咗錢咩都講得

依個黑鬼係咪d非洲窮閪國家既人?

有埋世衛幫手維穩, 我對支爆既信心又大左

有冇人話我知雜種做左咩？

非洲NIGGA=支那隻狗

都話俾人收買晒啦

真係垃撚圾

雪雪聲。

吊你老母，奶到書書声

Who?

死黑鬼

可能習近平已經有解藥

「操」！

求 各 大 坐 地 起 價 藥 房 list

奶共認證 世咩撚衛 有疫症幫手維穩 個名都比人搞撚到臭晒

屌 連做開順民嗰班都上左weibo 屌甴總

呢條力架仲奶埋一份

哈哈哈哈哈哈哈 奶到 面容扭曲 屌你老母

力架收唔少rmb啦

津巴布韋

中國世界衛生組織

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

OK 佢繼續講 加速主義嚟

私下課金比佢

比人賄賂晒

咁就唔奇啦

津巴布韋開始想用人民幣做結算貨幣

屌佢老母 條非洲佬維穩夠未？

世衞做埋恐怖份子

自編自導自演 習大大

叫中衛算啦屌

含到面都凹埋

感謝黨帶領出球七十七億人對抗疫情.

笑撚死

屌 奶撚到雪雪聲
呢D世界組織全部都係垃圾黎

又一隻賤種

WTO發生咩事到底

美國要查下佢收左維尼俾左幾多錢, 講啲咁既野

有大台就會被人操縱
啲人都係唔明

人民幣玩家

佢都冇講過野

呢件力架癲夠未

感謝黨 啦

好噁心，退一億萬步，就算中國真係防到疫，個功勞點會係喺一個人度

陳馮富珍件垃圾都做到你就知who高層都係垃圾

連大陸仔都笑世衛奶共

咁都講得出…………

世衛好明顯已經靠唔住啦

收左幾錢？

世衛新一任總幹事，由埃塞俄比亞的阿達諾姆（Tedros Adhanom）接任，是首位來自非洲的總幹事。

中國是埃塞俄比亞最大的海外投資資金來源國。埃塞俄比亞目前260億美元外債中有一半來自中國，主要是大型基建項目投資。2006年到2015年期間，中資在公路、鐵路、工業園區等眾多領域提供了超過130億美元的貸款。

奶共奶到走人入魔

260億美元

真係一啲都唔出奇

中國係WHO大股東

言之尚早？死左先當係呀笨

近日，世界衛生組織(WHO)選出新任總幹事──來自衣索比亞的瘧疾專家阿達諾姆，他也是首位擔任總幹事的非洲人。

來自非洲第一人
周二(23)，世界衛生組織(WHO)總算選出新任總幹事，由來自衣索比亞的瘧疾專家阿達諾姆(Tedros Adhanom Ghebreyesus)出線，成為守護全球公衛的接班人，他也是WHO首位來自非洲的總幹事。

前任被批反應慢 造成伊波拉大爆發
接下來，阿達諾姆將在七月一日走馬上任，開始為期五年的任期，接替已經擔任總幹事十年的陳馮富珍。在陳馮富珍擔任總幹事時期，WHO遭外界批評反應太慢，沒有及時阻止伊波拉(Ebola)病毒在西非國家擴散，導致伊波拉病毒從 2013年12月開始大爆發，奪走超過 1萬1,000人的性命。

今次仲唔到你...

屌⋯⋯佢已經呢埋落屎坑到啦。
已經冇人搵到佢。

好撚嘢 習近平

支那衛

屌，明白晒

有冇醫學專家屌鳩呢個總幹事

想知狗雜種做過啲咩嘢

比隻黑鬼屌左鑊屎忽？

力架做世衛，唔撚怪等奶到咁

估計中共比左一舊錢世衛班話得事既

等緊侵連任 肢解世穢 世謬 聯合蟈三大毒瘤世界組織

奶奶奶

相信雜種除左課金應該都無乜野做過

中國內政不容世衛干涉

力架

死Nigga希望你全家中招
死撚曬去

紅到曲線，似想叫國際唔好插手引爆全中國多d，但香港多得班高官要陪葬

越黎越似瘟疫公司 滅國先開始研發解藥

貼上twitter送習大大一程

奶共勁過支那人

Shame on u

痴撚線 個南非佬食撚左屎

成隻狗咁

世衛比中共滲透哂？

佢做過d咩？

條友似係假膠 等d 支那狗真係以為共匪控制得住
減低防護意識 一次過收支那皮

世衛真係奶到癲

真係命運共同體

黑金收買認證

翻非洲食屎啦

搵埋d非洲垃圾國家 0衛生意識既人黎做世衛主席
改名叫世界棟篤笑組織啦

中共世衛

WHF

其實好似無人理WHO，各有各做，你冇宣布我照封國，體驗。
佢哋存在意義係咩？

快啲死 奶共狗
全人類健康俾你因為貪錢玩完

去Twitter 屌啦
好多五毛

歌功頌德。
共產黨完美浸透聯合國。甴甴係世界英雄。

中共比錢我地國家啊，要奶入d
全世界醫療系統：m I a jok 2 u

埃塞俄比亞

世衛外判咗俾中共

香港人 自保
口罩唔好戴反

收左錢

世衞係支那組織黎？

Wuhan health organisation 追隨習核心思想領導

吊❌屌✅
声❌聲✅

罰抄十次

改名做人民衛生組織啦dllm

奶共奶到自己都改一個中國人名

呀習應該驚撚到街都唔敢出 仲話指揮大局

美國仲唔抽水

改名叫共衛算啦

屌你老母naggest

其實世衛係咪收左大陸好多錢？

條友收咗幾多錢

笑撚到我肚都痛埋